返工返到好頹

返工返到好頹。份工要幫人跑數但自己又冇佣收，啲老女人又鍾意無端端唔鍾意一個人，重要有個中女又以為自己係大家姐但明明大家個post都係咁高咁大，係辦公室真係好難生存到阿 求介紹新工

跑數但自己又冇佣收
點解你仲會做
跑黎唔為自己為乜

走啦仆街

老實講 份工唔使跑數真係hea既 但自己有種心理壓力係好似唔係太好意思咁

求屌醒
呢度唯一好就好在係hea既 但啲人事好複雜囉 明明有交雜但又會唔鍾意你

冇

無屌醒，好簡單你想定唔想繼續做，唔想咪走
你對自己責任喺人地度？

間公司有你份